痴線 我朋友 由7轉8

咁既人都有 同佢做朋友真係會癲 唔知佢諗咩
識人係apple做 可以9折買8
咁$3899 9折 =3500
佢賣走部7機 有$1400
加$2100 換部一模一樣機

由個背跌唔爆變跌得爆
比多2100但升級果少少

根本就應該直升11
慳果少少但唔諗咩機先最值

搵人帶佢睇睇醫生

可能你朋友唔中意M字額呢

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

我仲諗住下個月7轉8

鍾情home button啫

人地點買關你咩事 大把人而家先買8
上年8銷量仲多過xs, xs max

我用xs都諗住買返8

Xs好差？

慣左細機手感！收又唔係收得好

我已經轉左

小數怕長計

仲用緊 6

哇你男朋友好獨特好有個性好型呀

一樣
不過諗住轉11

我都想7轉8
因為係細機, 11太大部...
不過諗諗吓都係換電用多2年算

巴打被戴綠帽 準備離婚
搞成點?

柏仙尼
好耐冇見
想喊
(費倫fans)

錯post屌

8 已爆背 有冇人知整要幾錢